21歲姜濤慘遭陳志雲「迫供」承認仲係處男後尷尬傻笑

現年21歲的人氣王姜濤於「2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」上奪得「我最喜愛的男歌手」後知名度大增，昨晚大除夕（11/2）他接受陳志雲現場直播的網上節目《Stephen傾》訪問，談及私生活時再度自爆現在仍是處男，Stephen聞及大讚他坦白得可愛。

姜濤在訪問中坦言，當初參加《全民造星》是因為比賽不用花錢又包食，但抱怨搭的士好貴，「來回都要5、60蚊」。雖然他中途曾想過放棄，但最終仍堅持下來。當Stephen問姜濤每月搵幾多時，姜濤笑言每月都不同，但公司不會準時出支票。

談到戀愛史，姜濤透露以前曾因太肥向女神表白遭狠狠拒絕，女神更稱自己是「外貌協會」，「自己上網check先知咩意思，即係佢係睇外表。」他又直言公司沒有明示吩咐他不準拍拖，但會提醒他要「生性」，「會話拍拖重要啲定做嘢重要啲，潛在意識叫我唔好拍。」

Stephen重提當初《造星》有問到他是否處男，姜濤直指對處男身份感到自卑。在Stephen勸說完一輪後，姜濤面對鏡頭，再度勇敢承認自己是處男，「我係處男。（Stephen：而家喎！）Yes！Now！」哄得全場大笑，Stephen提醒他下次不需要直接作答類似尷尬問題，只需婉轉說「私人嘅嘢可唔可以選擇唔答呀！」姜濤即尷尬傻笑。

另外，姜濤在節目中大爆花姐開大時味道濃烈，「有次去澳門，花姐啱啱喺廁所出嚟，我緊接入去，聞到嗰陣味真係……我要出嚟唞唞，等散散氣先得，啲人仲問我仲乜咁快去完。」

咪撚扮嘢啦屌

我要破我姜b個處

姜b龜頭仲係鮮嫩粉紅色

點解影得咁樣衰，成個ody leung咁

做乜咁話我姜b

個日係處
其他日子唔係

要佢本身樣衰先可以影到咁樣衰

肥咗

姜濤笑言每月都不同，但公司不會準時出支票。

尷尬傻笑我淨係諗起林峯，係咪有gif可以比較下？

今日係處男？

以為改咗名就無人認得你？
啱啱甩P嘅支那人，前名殺人如麻，會員編號364041，睇開百度，喜愛用「大媽」等支那用詞，連登頭號姜濤狙擊手，思想停留於清朝，認為追星=有病=教壞細路。

咁又點

志雲大師鐘意食處嗎？

咩點？等多啲人認識你呢個支那人囉
支那人就躝啦，仲好意思問點

支那用詞

思想封建

支那人睇百度

你開心咪得囉

支那狗翻百度啦

姜b

細個係死肥仔多數大個係短jj

肥左咁多

屎眼係處？

姜濤都係處男
連登仔唔洗自卑啦

似係投訴緊公司擲佢糧咁

個樣有啲怪

又肥返

個屎忽仲係處

正呀

唔奇喎 以前佢肥鳩來

一撚樣咁肥

龜頭不紅
天理不容

我真係唔信

繼續呃鳩姜糖

個初夜留返比志雲大師呀嘛

姜糖有新年目標了

個樣樣衰左

破你膠處（笑）

姜濤同花姐有冇做過愛

留名 佢拖學生妹pe 衫。jpg

個屎眼仲係處

好QQ

「有次去澳門，花姐啱啱喺廁所出嚟，我緊接入去，聞到嗰陣味真係……我要出嚟唞唞，等散散氣先得，啲人仲問我仲乜咁快去完。」

要搵師奶錢扮純情

死基佬

好撚多公司鍾意呃錢

大細眼，塊面又脹

肥左咁撚多

姜濤做咩好似又脹返

係舊post 見到

睇完個訪問都明點解咁多人鍾意佢

之前又話A0
定呢個係家姐？

個訪問好好笑，成日聽到鏡頭外好多笑聲

工人姐姐湊細路放學

今日個C眼未破

港女：拖下手姐唔係以為同你拍拖下化？

人地個處仲係度架

Gay佬雲： 想屌

佢一早解釋過啦
嗰陣啲朋友起哄叫佢拖住個女仔行咗一條街，返屋企佢以為自己拍緊拖，仲改埋fb status，點知原來對方無咁諗過，話只係玩下

佢好似肥返

菊花係處

陳志雲個樣好怪

係比之前肥返少少，佢都話自己體質易肥，想快啲退休狂食，或者轉行飲食肥仔主持路線，拋開偶像包袱

我都相信佢今日仲係處

之前唔係影到有條女喺街到拖佢架咩

好可愛

留名睇女fans爆料

條女係冰個

算撚數吧啦

想破志雲大師處多啲

條女應該好後悔
咁就冇咗100萬

個女仔到今時今日仲拎呢樣野出嚟做宣傳，自稱姜濤第一位緋聞女友，知咩事啦
之前都唔信姜濤未拍過拖，但睇得多mirror啲訪問，有時會叫佢地扮男女朋友做戲，佢完全一啲都交唔到戲之餘，對答根本係一個零戀愛經驗嘅青頭，一個拍過拖嘅人點扮都扮唔到

發咗福 喺全民造星三做表演嘉賓嗰陣已經係咁

真

放開條女

好扮嘢，係唔係唔使特登講出嚟。

唔知咩網絡紅人

好似跌左watt wo
要補下

一完節目個處就會比志雲食左啦世界仔你識do既

鬼知佢會脫胎換骨變紅歌手仲咁受歡迎咩
佢先得21歲，19歲就入行，以前仲要係肥仔又內向，未拍過拖有咩咁出奇

花姐死肥閪啲屎果然係好臭

陳志雲逼佢講架，佢一提呢樣野都好尷尬，但又唔識掩飾人問乜佢又答乜，最後陳志雲都叫佢下次人地問可以婉拒唔答，唔使咁直率。

屁孩總是一副不在乎的樣子

陳志雲係咪起痰

真
好似個on99但全家最錫嘅細佬

處男就粉紅色？

佢咁撚靚仔都係處男？性無能架？

無人信佢仲係處男

男人老狗扮乜撚嘢啊

琴晚睇果時笑到我gapgap聲
志雲當佢小朋友咁撚

係囉，可能人哋割咗呢

點解呢輯相影得咁核突 好奇怪

其實大師心入面想問佢係0仔定1仔

比佢破處嗰班係咪可以組個group

成個家聰咁撚樣

想知係邊條片，想睇下

而家真係唔止樂壇已死
成個娛樂圈都死
咁都人氣王
上一代班巨星退哂落黎已經冇人接棒

佢其他訪問都係咁 唔係話鐘意佢
但佢啲對答幾好笑

比花姐食咗啦

開始肥腫難分

我都信

一定信你

又冇話係前處定後處

勁似家有喜事吳君如

姜濤攞完獎，佢就出條咁嘅片，講野又無重點，飛住嚟睇都睇到唔耐煩

咁真係分分鐘無得食

詩名:姜濤的頭

粉紅色龜頭
見到都唔走
女女搶住奶
志雲在後𠝹

定你指mirror扮男女朋友啲片？
呢條係其中一條，睇佢啲舉止真係唔想同佢拍拖

真係佢黎? 屌佢隻眼整過

一樣處境點解無人讚我坦白得可愛

割龜頭？

講啫，黑鮑嬌夠話唔會婚前性行為啦

呢個世界有雙眼皮膠紙，大把藝人用緊。

屌

之前睇勁多張新聞相都係隻眼皮 有d落公園跑步 跑步都痴雙眼皮貼呀?

庾文翰

你知唔知痴得耐會定型，夜晚痴完朝早撕咗佢都會keep到？好多藝人痴痴下都定咗型，唔化妝都有雙眼皮，眼喺五官入面係最易搞，根本唔使整容

食__啦扮到

姜b做完呢個訪問就唔再係處男

講多句，我以前痴過，用家親身體驗。

依家男都扮

認真認自己係處 點解要尷尬傻笑

佢訪問入面話以前比人笑處男，覺得咁大個都未破處好似係好羞家嘅事，所以一講呢樣會好尷尬

賤種嚟 想為破而破

（ ）

尾指係處

一睇就知係紅巴

好pure好true , 好想中出佢

人地屎忽仲係處 等志雲大師開發啊

後面係處未破

你唔好曲解人意思啦，係身邊人笑佢所以佢先覺得處男好尷尬，佢無話過想破囉，咁都有得鬧陳志雲提點完佢之後佢都唔再為呢樣野而尷尬啦！

志雲：想屌

屌你老母叫佢咪撚扮嘢

睇多次公園做運動張相邊有雙眼皮呀，咪同以前一樣咁細

你去佢ig講囉，喺連登講有鬼用？
Ig@keung_show

做多左喇

屎忽係處有咩問題？？？
一個基佬問個男仔係係處
點會同你理解既一樣
鏡頭後志雲大師去開餐架啦

佢之前唔係好快減到肥㗎咩
好似台灣返嚟都仲keep住漲

我覺得係真
佢話自己係處講咗咁耐
都冇人出嚟話被佢屌過

如果佢唔係處
又冇人出嚟講嘢
就只有一個可能
有人俾咗揞口費
然後煲大姜濤嘅處男形象

hello 大家好 我係ody啊

講姐，可以點樣查證？

間唔中睇到佢d訪問片 佢真係好毒

問感情史嗰條片，題題都要skip

有睇造星1就知完全係無自信毒撚
不過上左台就真係完全兩個人黎
反差感好大

其實都幾慘，以後佢屌左女都有壓力，驚俾人爆料，可能真係學杜汶澤咁講，要揾個紅過自己先破到

姜濤好神秘 完全無人爆料
來來去去都係上面嗰幾張相

但尼種反差 好charm

依家條女有冇好後悔

佢完全係零既表現成鳩日挨落啲隊友度

支那狗滾

支那狗一隻

邊個支那狗？

成日同花姐扑野閪都奶埋都處男？

同志雲傾完計就未必係

佢以前又係肥仔 又自卑
成個毒撚咁 我信佢冇過拍拖
加上毒撚有咩爆
毒撚有冇朋友都係問題

姜濤囉
支那北方胡狗種

今日仲係處

呢個髮型配呢對眼好cute

我要進來了

咁你係咩種

個樣開始劣化

隔離隻人形豬真係好撚柒樣衰

菊花處未破

處男先好

撈閪胡狗種就係最劣

力加好過胡狗種，OK?

條女真係好撚cheap
希望姜濤啲taste唔好咁差
我相信佢哋其實係有曖昧過 不過未必有一齊

姜濤算好彩啦
住灣仔先飛的來回五六十蚊咋

好嘔心
扮純情

母愛嘅偉大

點解好似樣衰咗咁多

真佢傻更更咁

花蛆變咗扯皮條 介紹姜濤畀志雲大師

走開呀大叔！我要保護姜b個菊花

可能得花姐比佢屌過
咁咪揞口費都唔洗比

肥仔底
真係要努力keep先得

AKB 班女都係處女， 未拍過拖

最尾張相咁似tvb 個Gloria

屎眼係處

屎眼就黑晒

又喺度呃女人錢

鍾嘉欣夠話自己處女啦 藝人講嘢邊可信

好似lowcost cosplay個肥仔

屌，大師擺明0仔啦

佢以前個樣肥頭dup耳，唔好話朋友，隨時讀書嗰陣時係被欺凌對象

感謝吉吉妹

你講嘢咁似陳百祥，現實中係咪同佢一樣樣？

呢啲係職場性騷擾
利申女權

肥左 但好可愛

訪問當日仲係處

咁都叫星，咁都叫靚仔

我係你就搵窿捐啦

肥左

原來以前咁肥
又真係幾有毅力

姜濤在節目中大爆花姐開大時味道濃烈，「有次去澳門，花姐啱啱喺廁所出嚟，我緊接入去，聞到嗰陣味真係……我要出嚟唞唞，等散散氣先得，啲人仲問我仲乜咁快去完。」

其實佢真係唔肥得，近幾次電視見到佢塊面都脹左好多，一肥就減左唔少分

發育個人扯高唔奇

肥仔毒毒
咁嘅話處男又真係唔出奇

劉以達？

算撚數啦

又幾似

林峰型好撚多
雖然整容同chok
但個道氣勢勁好多
不過太為愛情

但人地如果依家想要女
點都比大部分連登仔易
而大部分連登仔係被逼做處男

我都唔撚明
唔係處咪唔係處
點解今時今日係處先令師奶更鍾意

碌鳩係處, 但個ass hole 已經闊過西隧
陳志淫死心啦

仲唸住後生嫩口d

同男仔係，同女仔唔係

呃蝦條啦， 找阿姨就不用努力了

咩事樣衰左咁多, 是咪食得多避孕藥

造星1嗰陣 佢好似有一兩個個樣都係好撚毒嘅朋友出鏡 話佢平時落街同佢哋打波都要黐雙眼皮膠紙

又開始肥返 打回原形
走樣走到

睇完啲相咁我男朋友把仔啲
我前度係肥仔但皮膚都好過佢

肥到 一肥就唔靚
我有個女仔同事一肥就唔似女神
瘦起嚟先似傅穎

奄春 cam cam地男仔 ，激發女士母性大法保護

我真心覺得佢係處喎

大把鳩屎等你

女人會唔會走出黎認比人屌過咁cheap呀

對於志雲大c黎講 「我係處男」呢句係性挑逗黎

其實咁純既人真係好慘
遲早累死自己

我果個係

紅過佢既女都無可能係處女
姜b都要食二手西破處

講起呢個cheap精墨爺真係把幾火
樣衰似劉以達唔係問題（一直樣衰以前靠P圖扮日本妹！）
而係呢兩年不斷拎段緋聞嚟宣傳自己
仲不斷消費姜濤呀！！白痴！！
條cheap精人格仲有問題 不斷講大話
IG買假粉先有9千幾個followers
姜濤唯一俾人影到個張同佢都戴白色口罩既相
明顯係一齊出街 之後有無下文就無人爆啦
重申偶像如果拍拖唔係問題 一開頭話無follow人先係問題
記得2019年5月佢兩個都身在日本大阪 係咪約埋一齊去就唔知
姜濤只係show過同男性朋友在大阪的IG story同相出來
而墨爺曾經有條大阪的Vlog片係見到另一個同枱的人的肥手指(拎水杯）
條片已經無放出嚟 cheap精收埋左
真相係點都無人講得出.....
如果真係去過日本但又無拍過拖 咁姜濤係叻仔 臨崖勒馬！

叫雞唔通又話你知？

睇咩女啦，當年都有女以比冠A食過為榮

菊花黎講我都唔敢太肯定

屌過女但菊花未被開苞，還算是處

姜濤擺明無機心嗰啲，咁樣扮朋友但原來想借上位都幾仆街

個女仔唔係俾姜糖鬧得多
然後發晒脾氣話自己有男朋友咩
佢口講話唔需要借姜濤上位
但d行為完全唔係嗰回事

陳志雲唔係逼佢， 係冼佢
話keep 住個處係美德
仲話自己都係處要欣賞自己

人哋呃你有錢分咩
覺得香港人最戇鳩就係咁
無啦啦話唔信就唔信

唔係香港人 係連登仔

cheap精廢物從來無認過自己有男朋友啦～
係有次連登有人post左幾張佢同一個四眼男仔係港鐵站嘅相
個post係討論緊姜濤同佢嘅緋聞
咁岩就有人即係影到cheap精廢物同另一個四眼男仔出現
疑似係為單緋聞「撲火」.....等人以為cheap精本身有男友
然後cheap精在IG話人偷拍佢素顏 影響「身邊人」
「撲火」事件嘅真相一直成謎......

唔怪之得係處男

等志雲大師幫你屌屌佢

大師： 好想一路後入 一路幫你打J變大人

條女係姜b污點

呢個post好大浸酸味

無圖你話你兩條撚都得啦

你得一條撚？

屌 關你撚事咩志雲大師

只能夠話 時代唔同
人們既接受能力同容忍程度提高
導致質素下降
你試吓依家有個夠氣唱歌 唱功好底子好 無透氣聲既出嚟
分分鐘無人追
而啲人可能仲會覺得人地無料

老老豆豆d相影得佢都唔算靚仔蘋果照妖鏡咁

有時我好多謝我阿媽生我俾左對雙眼皮我

大師是0

21歲 A09

咁掉轉lo

遇怪魔我急於變大個

屌
我落去蒲我都同啲妹妹我係處男啦

同之前比 好似樣衰左？
定係無修圖？

諗起羅力威，拎冠軍果陣最靚仔，入左行塊面一年比一年漲

發水麵包

屌
陳冠希點同呀大佬
被陳屌過 仔都爭出嚟自爆係基啦
講到羌徒可以同Edison 比咁

真 本來對佢無咩興趣 畀呢個post 吸咗去睇後就明
明點解有媽媽粉 我都差啲成為姐姐粉

其實好多人都好神秘
樂宜都無人爆

其實係咪香港人先咁鍾意問人私人問題

唔好笑鳩人啦

利申 四條

祝你新年死全家

Your name

唔反對b拍拖
拍都搵個好樣好背景啲啦

咁佢啲隊友比佢仲冇腰骨

點解講到好似可以反對咁
我到今日都唔明 藝人私生活關所有人咩事
做粉絲要留意既唔係應該只係個藝人既工作？

飛哂釘

我全家係咁ff佢係細佬

係處冇錯呀，邊個同你講賓周，問緊菊花呀

係你地get錯姐

做啦 做乜唔做

你啲咁嘅人咪搞死娛圈囉

又咁岩

唔通食過好多女又要話你知咩

可以反對
阻唔到咋嘛

其實處又點唔係處又點

留返d性幻想比fans

咩年代呀

癡撚線係咪香港人先會咁在意同傳統
覺得處比非處更好

屎忽係處

連登起碼一半會員係會員
咁都拎嚟做賣點

我追星好審慎㗎 要睇多陣先 唔想追追下唔追

打左野定係咩？點解塊面唔對稱咁⋯

就咁睇佢個鼻都唔太靚

純FF
如果拍部愛情喜劇比姜濤著晒禮服做執事（佢外形演技絕對carry到）同服侍嘅富家女(周秀娜或其他姐姐級女演員)發展輕鬆攪笑嘅愛情應該會爆紅

太平紋身店

會唔會係gay

根本應該拍返套青春校園劇
好多年冇後生偶像
不過冇女做主角

其實cloud ok

Viu拍一套劇本對白冇問題嘅戲已經好難得
好想睇姜b做戲

喺度賜上新年第一個詛咒 新年死全家啦屌你老母支那狗

脹撚咗咁多
成個lowcost cosplay條泰仔咁

旋風管家？

點同？
人地姜濤係公司唔俾拍拖
連登仔係想拍拖但係無人鍾意

其實我最想帶出係：（適用係任何情況）
大家唔好咁隨便判斷一個人「純情」或者「唔純情」
覺得人地純情嘅人可能先係最天真
你又唔係藝人身邊嘅人 只憑幕前形象去睇
就真係得個估字 只係大家自己嘅想像

屎眼係處?

班EE肯定又濕晒了

第一次睇條片，笑到我

諗起cctbb個粒「棋」
成9日扮純情

同感 其實咁私人既野 迫人講好咩

仲要好多時好似唔講係藝人錯咁
藝人都係打份工 但好似要咩都公開咁
癡撚線香港

經歷過天真嬌件事仲信藝人形象

今日係處男

其實我唔明藝人要咩形象
佢打份工做啲野交出黎好睇唔好睇唔係重要過佢啲咩形象咩
所以話香港都戇撚鳩

老鼠安、黃X穎、成蟲、保錡...呢D咪係藝人例子囉
個朵臭名遠播 你仲可以繼續只講工作表現？？？傻得你！

我好認同
雖然我都好鍾意姜b

呢條女係邊個？

我就唔明點解香港人咁著重人地個所謂「形象」同私人生活咁戇鳩
可能我真係傻啦
講真佢地偷食咁又點？應該點？

絲打今年貴庚

仲要問點解？會員「多佛郎明哥」 可能你真係好細個
入世未深 少用理性思考
偷食呢D行為反映人格有問題
觀眾仲可以去盲撐？去課金？去祟拜？
正常人直情係見到後面都憎埋前面啦！

個屎眼就係處

會唔會係你太老
講真我阿媽我阿公都唔會在意呢啲野
我諗廿六七歲唔算細掛 如果用你套思考模式 可能我係「入世未深」啦
我覺得我就係理性思考先會唔明到底有咩問題
有時我真係好慶幸我自己既屋企比較開明 唔會一下就話「點點點」咁樣

形象差直接影響有幾多廣告搵佢

各人的想法不同
我唔會勉強你接受
你可以繼續喜歡其他偷食、出軌、家暴、吸毒嘅藝人
我唔會阻止你架 小弟弟！

你講到我覺得偷食出軌無問題咁
如果你係我阿媽我應該自殺死左

咁呢樣係講緊影響到佢地工作
我就係唔明點解要私人生活做既野去同工作掛鉤咁

教精你呀小弟弟～
藝人嘅人品同佢嘅事業係有關連嘅
大定小嘅問題 唔會完全無關係架
果D偷食藝人只是舉例 你講到完全可以撇除 你小心做人啦！

佢造星1未出道果時已經講明如果拎左冠軍之後一定會肥返

因為有人既地方就會有是非

我就係唔明點解藝人要將私人生活同工作掛鉤
同埋點解我要小心做人？
同埋 你啲用詞真係我阿公都唔會咁講野
我都教精你啦阿姨 依家啲年輕人無你個代咁食古架啦

咁其實係說是非者既問題多啲

我都係魔法師

有冇姐姐想識

真係俾我估中 你呢種人討論緊野都無啦啦人身攻擊
我無講過我幾多數 你自己估我係女人、年紀大 你真白痴！
你呢種人就係自以為是 咩都唔明
你一直講「唔明點解藝人要將私人生活同工作掛鉤」
我咪解釋左囉 你會祟拜私人生活有問題嘅藝人？？
如果你答係 咁你繼續祟拜囉.......
絕大部分觀眾都覺得藝人有力量影響群眾
佢地的人格都係考慮值不值得鍾意嘅因素
當你覺得「一個人」可以撇除「人格」去講鍾意定唔鍾意
你要問問自己係咪鍾意緊舊屎而不自知

Dislike係比花姐篤屎的

Okay okay
你冷靜
就咁樣完啦
我錯我唔啱

其實佢真係冇拍過拖係處唔出奇
老實而家鍾意佢既大部分都係姐姐，因為佢係一個可愛既細佬
但同齡既女仔好難會鍾意佢，太蠢太要人照顧

你又知？

佢吒叱果時都唔係咁

都肥過之前
而家又再肥啲

都係一個cycle嚟，Twins、Boyz年代之後，幾多人屌純偶像派整死香港樂壇，唱片公司都冇再推，點知比viutv成功帶返起個熱潮。話唔定幾年後個市場充斥一大班冇唱功嘅偶像，大家又會頂唔順，屌viutv害死樂壇

咩叫公眾人物

依家肥左好多走晒樣

係?
你死埋我仲開心

讀過邱子文嘅mk仔有乜可能係處男

有人接咗囉
人哋接完你又唔中意啫

你好似係陳柏宇fans呀可？
你有睇今年叱咤架可？
姜濤同mirror唱live未到完美，但都叫穩陣，甚至比你偶像同好多唱咗十年以上嘅歌手好，全晚幾多歌手炒車，姜濤係少數無炒嘅一位（呢樣唔止我一個講，喺連登同各大討論區都係咁講，唔少人睇完當晚live先開始欣賞佢地）。
佢地絕非twins同boyz之流，唔好見人外型好就屌人純偶像派啦，人地係過五關斬六將先推出嚟！

收皮啦 屌你老母。

你話佢而家個外型讀邱子文就話啫，佢當年係200磅肥仔喎，仲要比同學笑佢死肥仔，想mk都埋唔到堆啦

後面係處

咪係，呢啲入到去咪又係比人蝦，中學見到個肥仔比人玩到轉校

咁陳志雲問，佢梗係答番同佢有關的答案。

即係屎忽仲係處。

仲話係處？

除左多人鐘意 佢有乜野資質係夠料接棒做巨星?

你跟過高登起底組組員學師？

佢地又唔係做官
點解佢地公眾人物就要咁？

我都見過
日撚日返黎俾人打俾人玩
中一識佢 中二頂唔順走左

我發覺連登人最鐘意批評人憑咩?
叱咤過後, 唱功已經冇得好似之前咁踩時, 當有一單被傳媒錯重點嘅報導, 鍵盤俠又可以做野啦 扮咩處男呀, 走哂樣呀憑咩呀又唔靚仔
處唔處？純唔純？連登仔好似瞓起人地床底咁以為自己挑通眼眉, 學校差就唔會係處呢啲冇邏輯又歧視嘅理論都講得出口, 真係嘩一聲!我戥你地老板驚呀
當你話人憑咩嗰時, 人地已經喺自己個領域撈得風生水起。我唔知佢處唔處, 純唔純，但姜濤個EQ一定高過呢度鐘意反人嘅連登仔!

我睇左咁多留言
都想提醒下會員「吉野妹」唔好咁天真
唔需要一口咬定姜濤係處定唔係處
個答案你永遠都唔會知 你只係憑感覺好唔可靠
全部都係9估 估來做咩 都唔使勸服其他人接受你嘅斷估

三十年前 國貨城 都話自己係處男 要做處男做到30歲 ......

多人鍾意咪得
仲有啲咩criteria?

仲要得到佢批准

叫吉野妹唔好咁天真
好似係你天真啲

多人鐘意就得 咁全部youtuber都去做明星出碟啦 使乜有才

我都唔識回佢

我見吉野妹用一條2018年嘅訪問片做例子
話姜濤唔識cos play做男女朋友就斷定姜無拍過拖
諗野真係好小學生 毫無根據同說服力
我咁岩想提醒下佢姐 咁天真

下？好似係d冇人睇聽既實力派整死左樂壇喎
我純聽音樂我做咩要聽你廣東歌

你肯定全部youtuber都係多人鍾意?
你又肯定個個youtuber都係因為唱歌而拍youtube?

又係聽聞
有料就擺上嚟啦

咪咁啦 呢啲係正常身形
明星唔係下下一枝竹先好睇
就算佢有日變返以前咁肥 都係一個好靚仔嘅肥仔

你指姜濤？

你話多人鐘意可以做巨星
過百萬訂閱個d youtuber全部都可以出道啦 使乜識唱歌

唔係 我講讀中學時見過啲肥仔

最尾一句

依家無人會在意架啦
算啦ching 佢地唔撚會明白
你試下今時今日有個張國榮出黎做 但無咩人鍾意
就唔會有人留意到佢既實力
只要有人鍾意 亦無人會留意到佢到底有無實力

佢話今日仲係處

係既
佢地唔會明係因為佢地冇親眼見識過香港真正既巨星

就算佢見過都無用
一句「娛樂圈被你呢啲心態玩死」
就變左好似要咩都接受咁 最緊要愈多人出道 唔使理質素品質

講完心虛當人尷尬
寫果個on9信果個弱智

中學有啲mk同學好鐘意搵啲肥仔黎玩
好過份
欺凌

早兩年同過佢同佢班fd打過波，身邊啲人講返先知係姜濤 ，基本上成日見到佢喺維園打波

前面係處 後面就

其實佢五係處男 或者有女友 應該係開心事， 五想佢再覺得孤獨。有番同齡人既樂趣。 睇個訪問睇到好sad

假膠嚟

冇錯!有睇過訪問都知令人感動嘅位係親情, 同喺呢行佢點樣獨處, 思考要點做返自己。 只係傳媒同鍵盤俠鐘意錯重點, 搵位入啫
完全係[隨便笑下去, 喜歡的可以中傷我]

柒少陣啦你

呃傻仔
好心d師奶咁大個人唔好咁多性幻想

姜b仲係處？我仲以為女至需要貞節牌坊

祝姜濤早日出pool
唔係俾班姨姨食左架啦

你信??

好憎死mk 欺凌
以為冇相，終於有